AEON九龍灣MegaBox店內衣部員工初步確診

AEON永旺 (香港）在Facebook專頁公布，獲悉一名九龍灣店一樓內衣部員工初步確診感染2019冠狀病毒，店方已暫停營業，並於今天及明天進行徹底清潔及消毒，周五（18日）才恢復營業。九龍灣店位於企業廣場5期MegaBox一樓。

公司表示，所有與確診者有密切接觸的員工須在家隔離14天， 並安排進行病毒檢測。 期間會密切跟進有關員工的健康狀況，亦會與衛生防護中心緊密聯繫以跟進有關事件。

Aeon係咪應該要取超三，太危險了

平日超市多人到仆街
依啲黎消毒佢確定有用？
做佢員工真係慘

真的有全店消毒及深層消潔嗎？

雖然你無講錯，但係日日返工放工巴士地鐵迫滿晒人咪又一樣危險

強制檢疫送左幾億比人

之後又日日爆

政府日日都話無事
但日日都有唔同地區突然有人確診支那化